[認真問]感情台仲有幾多係單身巴絲?

有冇咩原因仲未拍拖?

因為搵唔到囉

完

有咩原因令我可以拍拖？

單身

大把啦，日日都有失戀post

the best not yet to come

圈子細搵唔到 仲有情傷

女朋友數量係單數算唔算？

窮肥毒柒臭

醜矮柒窮臭毒

後面more

被d女話悶得濟

獨撚站起來

有無好介紹

here

呢到

你識到新對象未

your name...

141

緊係未

咪就係單身所以先會成為痴漢(女)

有咩原因仲未拍拖?
冇人鍾意(我鍾意嗰位對我冇興趣

我一向都毛遂自薦嘅

歡迎加個tg傾下計

全部都對我冇興趣囉

括弧係冇人睇到架ching

不轉target?

唔緊要啦，我估我鍾意嗰個都唔當我係女人嘅

太男人性格定樣🙈😂

我銀包多左好多錢

我唔係因為想出pool而鍾意佢，
而係因為唔知點解唔知幾時就鍾意左佢 仲要d fd問我佢外型點嘅時候，完全諗唔出有咩優點
但就係好鍾意佢

😂😂傾下計啦,l咩m

出糧?

成個圈子係毒撚acg圈子(9成都係仔)，我係融入左入去(其實係因為想接近佢，如果唔係完全冇其他途徑)

出唔出糧都係咁多 一日除左撘車食飯 想洗都難

我都試過 對一個膚色好d黑嘅普通女仔有好感,不過佢有心上人 最近好似分左手定冇拍到拖。。。不過算啦

拍到先得㗎

acg...,絲打玩唔玩cosplay架

我都試過 一年儲好多

佢好似只鍾情二次元，真毒撚多數都係咁，只有二次元老婆
(而且我冇顏值同要減減肥先

如果我keep住咁 真係識唔到女 落酒吧同club又怕比人玩

😂😂顏值靠化妝,減肥靠做gym

暫時冇計幫你

有化，但之前有次講起話化左妝約朋友，然後朋友唔認我，跟住佢話佢覺得其實冇咩分別 簡直內心受到很大傷害
減肥就努力緊

學下d興趣或者參加d同好組織?

有咩興趣 同組織係識女

幫你唔到。。。

有咩好介紹?

教會

冇用 唔想聽經

吓，睇你自己有咩興趣咋喎，應該點都會有女會員參加嘅，唔會成個組織都係仔呱
(當係為自己創造下緣分

我番工飯堂有好多女護士 我想識佢地 有咩方法 我frd叫我扮跌左職員證 等佢地汁番比我 再請佢食飯

跌舊番梘等佢幫你執，你再執佢

圈子細 加上可能自己男仔性格
太爽朗冇其他女仔咁嗲 冇乜男仔會鍾意

男仔性恪反而幾好,但如果男仔樣就。。。。。

女仔樣。。
個個都話男仔性格好㗎啦 但到真係揀嘅時候
就會揀番啲溫柔可愛嘅女仔

唔想比束搏

反而我識嘅女仔好多都男仔性格 堅強d男仔頭女仔感覺可以相處舒服d
但如果似男仔成日粗口就有d扣分。。。

絲打有冇興趣tg傾下計

拍拖點束縛你？

條前仔管我管到冇撚哂自由
明明我住南區 佢住觀塘
諗住去觀塘行街
佢都要專登坐車嚟南區接我過去觀塘
着衫着普通T shirt都話唔比 話會突顯身材
我都係想做番自己姐

true

唔識講野 細膽

因為太毒

呢個唔錯，但最大問題係如果冇人執呢

痴線。。。。
點解仲會like佢

no true for me

未遇到（好似係

add oil

冇途徑識
交友apps 得d sales
網上世界識人太冷漠，十年先覆你一次

其實自己一個更開心

等左個女仔5年
終於有機會一齊啦
點知前夕多左個追求者
個女仔好似仲鍾意左佢

永遠單身

緊

“等”一個人
真係個好on9既行為

你嗰個有機會即係點機會法？

沒拍拖但我青春都不多也不是傻

明顯樓主開po目的係為左溝絲
傾乜7計

同意 想死

感覺行先
有啲野 岩就岩 唔岩就唔岩
你唔會因爲個sale好努力同真誠去sell你而買嗰件貨
中意一個人唔係羞恥既事
最羞恥係明知唔得仲死纏唔放既人
唔知情識趣既人係最可恥
好簡單 作三個月為限 攻唔入就算

作為男人做咩都好
最緊要快狠準
唔好有婦人之仁

無個真

圈子好細 完全識唔到人
就黎25了

連朋友都無

+1
上網識親嘅都好快出左pool

圈子細真係除左父母介紹相睇之外
真係唔駛諗

個女仔話想一齊

咁之後呢

之後突然有個追求者…
個女仔發覺有feel，忍唔住去搵佢
而家又未一齊又有對手

佢話想一齊係咩情況下講
同埋佢講完之後
你做左咩相應回應佢

上面巴打個情況除非個女仔一拖二
同時中意你又中意第二個
如果係中意你之後先對第個有意思
咁完全係你自己攞黎

有個女仔咁明示自己
而自己又係一直中意
嗰刻拖攬錫
條女就已經係你
點解仲會出現第二個

但如果條女係一拖二或以上
咁既女都唔駛諗啦

中間發生好多事
佢都好介意身邊既人既睇法
佢叫我等佢一陣
佢收拾好心情就會同我一齊
我都明白佢情形所以都答好

呢啲藉口都信就抵你等足五年都得個吉

溝女最基本係點令個女心亂之餘而自己保持心態
女人係感覺行先既生物
你俾佢理智去考慮
呢個已經係你好唔理智既決定

出黎做野好難識

老師
點樣唔迫佢又令快快手想同我一齊

冇
講得出點樣唔迫佢已反映到你mind set
呢種mind set唔改俾咩方法你都冇用

大把啦

我既方法其實好簡單
三步曲唔反抗就已經掂
拖、攬、錫

做足

求教

大家留言我都盡量覆

拍拖係傻?

單身巴

所以有機會就要告白,等係浪費機會

i knew your feel bro

...歌詞嚟...
建議樓豬返返中學讀多幾年中文先
呢句唔是噉解...

25年啦

唉

ching same

屌好中

no time to meet others.

I am 絲
已經好努力擴闊下社交圈子
奈何唔岩 又唔想為拍而拍

咁你有冇睇埋我上面講既野
諗下條女仲岩唔岩你
溝到都要提心吊膽

你嗰啲蜻蜓點水式既覆法都叫做覆

我係直接問你 又唔係關句歌詞事。。。

咁快就串人係唔會有女

利申:中文lv5

你上面話拖攬錫已經做哂
唔駛我教
相反係你自己要醒
人既時間有限
你白白浪費左自己五年

咁當然
你中間有其他女咁緊係唔算

圈子太細

有冇試過識巴打?我見到有絲打成功喎

為拍而拍我都唔建議,但健談d去同其他人溝通交住下係需要。

除非絲打確定同林志玲一樣,44歲都咁靚就可以慢慢黎。

弱智都一樣唔會有女
唔理係咪歌詞
點解會睇到拍拖係傻
話自己唔後生又唔係傻
雖然我唔明關沒拍拖咩事

即係一直冇拖拍 人又老
我又唔係傻
知自己咩事？

ching咁高要求係追唔到女仔架喎

係呀,番工每日見極都係果炸人

我O8駛撚你黎教咩

無試過識巴打不過有玩下交友app
自問已經算係好多野講嗰種⋯可能緣份未到

搵唔到啱feel嘅

Agger

8次都未結婚? 老師教我識女仔

圈子細 又吾太識同人講野

絲身同感受啊 都有男仔話我係爽朗型女仔

噉係因為你打字冇乜語境

拍拖呀？
傻呀，梗係傻啦。
但傻得可愛~

次數同結婚有直接關係？
我都識人拍一次就已經結
有個幾十次都仲轉緊對象

你問識女仔係問邊度識定點溝
點溝上面句野咪講左
你都有覆

交友apps玩都怕 傾極都冇結果 緣份真係難搞

冇計

我都有玩 感覺玩完心更累 所以索性del咗個app算

有冇試過用反差萌?

覺得單戀真係好辛苦幾時先可以停

都有既 都有男仔話我pure好女仔唔知算唔算

但都係咁 你一日未遇到啱嘅人你做咩都冇謂

del曬好耐了 心真係好累

till to new target appear

成功左 用多幾次

super agree

講黎講去都係同類話題
面對面識人仲實際

無途徑

用交友app識既，最終都係要見面，唔係好難延續對話

岩
玩app係為識而識
或者為搵食
你唔係速食心態去玩唔會玩得掂
除非係抱住無聊心態
為打發時間唔係一心搵對象
咁都仲可能會無心插柳遇到

總結
為識人而識人
只會一直都識唔到人

都啱 話題都係旅行

所以傾左一排我會主動約人去睇戲。如果唔肯出我就知人地對我冇興趣。

面對面溝通好過文字

好啦 多謝你地
啱啱先收工

唔通真係幾十年前嗰啲筆友

agger

筆友再成為朋友都係極少數

話無途徑又係得啖笑
仲有咩工種所以圈子細
除非你工時長到影響私人生活
直係大把途徑
最常出現咩義工興趣班就唔多講
其實最有效係fd搭fd
即係你要有fd先
再靠fd去擴大個圈子
唔好成日頹喺屋企
參加多啲聚會
最有效識人就係節日生日
再喺啲岩傾新識既人再鑽圈子
識佢身邊既人
大數法則加平常心
點都會碌到個岩

最最最最重要一點係
你個心態唔好為左識女而去

Exac7ly

筆友就只會繼續筆友
一見面個關係就會玩完

所以我del咗天打算

我無為識女而去
所以仲係自己一個

咁約過出黎既下文？

點解會”所以”

點解會用”所以”

講完識人既途徑

下一個到啲人會講fd zone問題
又係咩明明好close
但點解仲維持喺fd

問題就在於冇攻既心態

都講左點令對方個心亂而保持自己心態
當然後者唔係player好難做到
咁前者係你俾佢好理智咁揀
咁你就已經好唔理智

拍拖呢個決定往往都係意亂情迷下作出黎
過程越簡單越措手不及
成功越高

咁當然 前題你有真係感覺到對方有好感
而最直接既指標係曖味
所有拍拖前必經狀態就係曖昧
如果冇呢個層次既互相
而雙方既關係又幾好
好很相信你地一定成為永遠既好朋友

總如
簡單啲兩個字 撻著
雙方情緒冇波動 唔駛旨意轉入到愛情呢條路

至於點撻著⋯⋯

呢個真 重新去認識一個人變到好公式

今年可唔可以有人陪我過情人節

巴定絲?